Для каждой части тестового задания присутствует собственный файл Readme.md с описанием процесса запуска и дополнительной информацией.

3 задания представлены в трех дирректориях:
- part-1
- part-2
- react-redux/test